大力神盃冠軍頒獎 普京慘遭迪比利無視

當堂呆撚咗 好慘

成個internet見唔到有人討論呢件事
俄羅斯網絡控制果然恐怖

自推

有冇巴打check下佢番左球會未？

俄羅斯五毛留下負評

Push